林鄭點解係咁幫泛民拉票

係咁提立法會會期出年7月完 ，條例要重新審視，咪即係叫人投票投泛民咪唔洗驚會過到條條例？俾建制屌完之後而家做鳩建制派？

利申：屋企人係建制議員助理，出年選唔到又要搵工

抵死！祝樓主早日冚家鏟

建制議員助理可以去做HA EO, 多數請
利申識兩個